如果1112中大二號橋狗改用射閃光震撼彈再9衝而唔係水炮車9射，係咪可以完全佔領大學？

記得1112當晚臨完場之前係用水炮車9射一陣先走
如果嗰陣嚟嘅係幾架狗車 前面裝住閃光震撼彈嘅十幾個防暴狗邊射邊衝開路 後面幾十個速龍衝上嚟咬人
班狗係咪就可以上新亞水塔頂插旗？

班狗撚熟路
剩係d橋空投都掟撚死佢地

其實中大班狗係放左水

唔係主動放，係因為啲家長車塞撚曬吐露港令到佢哋無back up，再加上大西北多區開花所以中大先贏到

凌晨完全冇狗喎 後山條路通車，班狗根本冇諗住攻
凌晨最勇個班入哂中大，守住條路成晚0狗

利申睇直播

放哂水啦
目標就引哂最勇既勇武出嚟圍點打援
事實就係無論幾千定幾萬人
幾十隻綠狗一衝就調頭逃跑
試左咁多次狗會唔知?

好似之後係poly個晚咁
拎槍full gear既sdu架車唔係係poly
而係去左油麻地對付救poly既援軍

我朋友話4am喺崇基門個位用望遠鏡望向吐露港仲見到超過10㗎豬籠停撚咗係到陏唔到，前後都塞死曬

利申 朋友講

調頭跑？
勇到傻喎
利伸:睇直播

狗無哂backup
強攻唔到

到時盞成個中大山頭變遊擊戰

班狗特登放水
等你哋以為poly都會撤
然後引晒勇武出嚟圍捕

行都行到啦下話